點解cctvb最近都唔係東張西望宣布收視？

係咪收視低到講唔出口又唔敢講大話呢

咁你重睇

屋企人睇，我係房聽到